軍事狀態係冇法律可言

大家無謂搬d程序呀果d出黎討論

根本法律係佢哋嘅武器